---
layout: page
title: "Who is @islandsvinur?"
date: 2008-06-04 14:12:26 +0200
---
Hey, hi! You've landed on my Twitter introduction page! Thanks for clicking the link in [my Twitter profile](http://twitter.com/islandsvinur).

On this page I'll introduce you to my website, which is mostly in Dutch, so that's why I'll switch languages now.

Je zou je kunnen afvragen [wie ik ben]({% link page/about-me.md %}), daarover is nog lang niet alles geschreven, maar wat er wel is, is een mooie pagina waar een klein beetje wordt toegelicht.

Dit weblog heet "Logging the Switch" met een reden. In 2004 deed ik de switch van PC naar Mac. In eerste instantie bedoeld als een switch van Linux naar Linux, uiteindelijk van Linux naar Mac OS X. Wat meer informatie vind je op de [pagina over dit weblog]({% link page/about-logging-the-switch.md %}).

Aangezien je via Twitter op deze pagina kwam, heb je al een manier om mij te bereiken ontdekt. Andere manieren vind je op [de contact-pagina]({% link page/contact.md %}).

Mijn Twitter-naam is íslandsvinur, dit is IJslands en staat voor "vriend van IJsland". Ik ben er in 2006 geweest voor een stage aan de Universiteit van Reykjavík en ook daar [heb ik een weblog bijgehouden](http://ijsland.luijten.org/.) Ik heb ook [een demo van het prototype van de applicatie](http://nemendur.ru.is/christian06/amber/prototypes/20061114.html) die ik daar heb gemaakt. Het was een mooie tijd waar ik met veel plezier aan terugdenk...

Andere stukjes software die ik (alleen of met anderen) binnen m'n studie heb gemaakt hebben ook [een plaatsje op deze site]({% link page/study.md %}) weten te bemachtigen. Sommige ervan zijn helaas niet meer in werking.

Afgestudeerd ben ik op het onderwerp van visuele uitvoering van object-georiënteerde programma's, met de nadruk op de uitvoering van Java-programma's.

Na mijn afstuderen ben ik aan het werk gegaan bij ISAAC Software Solutions, een web en softwarebureau in Eindhoven. Hier help ik mee aan de ontwikkeling van kleine en grotere webapplicaties met nadruk op de retail-sector.
